[屠龍勇士]繼鄧欣宜之後嘅肥婆ptgf

之前睇個個咩肥婆鄧欣宜 有男朋友都做ptgf個個
160高68kg 有巴位話已經差唔多係一個160高嘅大肚婆

屌你老母你呢個成75kg
知唔知個醜字點寫架
肥婆仲咁撚多要求 人地都未嫌你肥啦
我去約鄧欣宜唔好咩

自膠 唔係ptgf
係sd相傾淫計嘈

人地唔係ptgf都要俾你放上來批鬥 肥婆大把喇呢個世界 緊有人願意食美極 你理得人咩

出現了

做咩 唔好屈我係肥婆

成個肥婆業俾你搞彎曬喇